★2018-01-29 iPhone X首季生產目標減半

日本日經新聞報道，蘋果公司已通知供應商，首季iPhoneX生產目標將減少一半，減至2000萬部，原因是歐洲、美國及中國銷售速度未如預期。

Apple Inc. (AAPL)

167.99-3.52 (-2.05%)
As of 10:25AM EST. Market open.

你沽咗?